鏝狗binc 區

各位波台手足一齊續個續個捉鏝狗出黎bin

去哂邊

俾條生路嚟行下得唔得

除左阿古路
其他一隻都唔好放過

所有鏝狗冇人一個無辜

出黎呀鏝狗

矛人理橙到。。